假設所有科嘅收生要求,錢途都一樣

假設所有科嘅收生要求,錢途都一樣
33222+best5達25就收,冇收生上限
大家都係揾月入10k
你地會揀咩科?
我會揀triple degree in mbbs(law)&global medical business

唔好講野。專心ot

可能得一萬人度讀到u

俾多少少得唔得呀 1皮野淨交租伙食都頂唔緊啦

歷史系 日本研究

Enrichment Science & Global Religious Studies

I will prove the existence of God with science

咁仲讀嘜春 出嚟做都唔止一皮一個月

mbbs

Bba

Econ

spe中文

Law 覺得好好玩，只係個收生要求唔侵我玩

on9

到時d我只會揀最簡單既讀
收入一樣，呢種情況在大陸已經係咁
你喜歡醫科到大陸讀就係你講既咁了

marine zoology

gender study
psychology
weather

日研

音樂
藝術

數學